唔好放過D鄉黑建制派!

726機場 727元朗 728中上環
以上3日當然重要
但大家千萬唔好放過建制派班仆街!
今日收錢去元朗警署撐警,仲老屈林卓廷打人!

加上由尋日開始,FB各FANPAGE愈黎愈多人留言表明撐何君堯及黑警,明顯大陸水軍殺到黎,數量極多!
各位請小心黎緊又一波大陸資金協助建制人士對付示威者!
再講多次,對呢D死仆街建制派務必要連根拔起,守護香港!

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會